好驚自己會變左

咁多年淨係拍過一次拖 仲要係帶最好既朋友頂帽收場 個陣有諗過要唔要做一個玩家但最後都係放棄左 咁多年都有人追過不過真係同我表白既人都係得一個 但最後因為自己唔鐘意人 覺得會傷害到人而拒絕左 一直都係同異性冇咩接觸既狀態 想有男朋友但都係寧缺勿濫 直到最近過左外國讀書 先發現好多人都好隨便 個陣因為一個朋友都唔識同香港既環境都有反差所以幾失落 而我份人係幾慢熱雖然熟左係會好癲 但我都鼓起勇氣去識朋友 無可否認異性係好接觸啲 雖然都比人質疑過但真係抱有一個做朋友既心去認識 但比人質疑得多我都開始擔心自己會變到好隨便有拖就拍 想識朋友呢個真 但我都好擔心人地眼中我會變到成個姣婆溝仔咁 (成日同自己講唔好在意人點諗 但我都係做唔到) 我朋友都講得啱 就算我對人地冇意思 人地對我有意思我做咩都好似溝梗佢地咁 好撚矛盾 諗番起係香港比人話我係男人婆都幾開心

要堅持寧缺勿濫呀 朋友唔洗多 知己有1，2個就得

係關於拍拖 不過我都知朋友係唔洗多 我都心滿意足既

唔好變 唔好做player 人地賤俾帽你戴係佢地既事 唔好覺得自己專一係白癡

拍拖急唔黎 遲早會搵到對的人

都係既

人唔變 就唔識生存 咩都係

唔好咁天真啦.. 親後生就玩盡去

識多個朋友 你得到既野會更多 因為會有更多既潛在機會係度 呢個係一個商業社會

be yourself man

英國巴打？加油